沒關係你也不用給我醫胃

反正我還有一生可以胃痛
我就是剩這麼一點點糧 稱得上 我的午餐

一齊食牛雜

沒關係妳也不用對我吃餵
也許我根本喜歡被你胃痛
隨便你今天拼命食東西 我都會 打開錢包
即使要我跟你再付個甜點 無所謂